有無人又飲緊酒？

唔飲啤酒

岩岩好突然咁叫咗個fd陪我去飲
坐咗係到食住糖水等佢

飲完1664

冇野可以取代酒

女可以

女朋友陪緊我係公園飲酒